山齊士獲提議：可以回歸阿仙奴 你們兩者彼此需要

在轉會曼聯後，前阿仙奴名將山齊士狀態一落千丈，從被寄予厚望，到如今成為名宿、球迷口誅筆伐的對象，這位拿著50萬英鎊週薪的智利天王承受著巨大的壓力。如今，前阿仙奴名宿奧華馬斯給他提出了建議：可以回歸阿仙奴。

奧華馬斯稱：「我對山齊士充滿了尊重，因為他在阿仙奴表現地真的非常棒，我不知道他選擇離開阿仙奴是否是一個正確的決定。」

「英國足球會改變一個人。他會讓你變得大不相同，英國足球曾讓我前進了一大步。雲格在我來之前1年入主阿仙奴，伯金也在英格蘭留下了巨大的影響力，那是一段美妙的時光，我覺得我們改變了這傢俱樂部的歷史。」

山齊士目前在曼聯的週薪高達50萬英鎊，這樣巨額的薪水是阿仙奴無法承擔的，奧華馬斯也承認這一點，不過他仍然認為山齊士回歸阿仙奴是一筆雙贏的交易：「這種類型的球員對阿仙奴是非常重要的，因為山齊士有能力把球隊帶到更高的層次。在山齊士之後，阿仙奴曾嘗試簽下另一名類似的球員，但沒有成功。所以山齊士可以回歸阿仙奴試試。」

on9

不了

去邊都死啦 廢柴

Iwobi or sanchez

屌你老母2019年仲講緊50萬鎊周薪
報紙佬係咪on9

其實係
有山齊士打邊就唔使再見到伊禾比 又唔使迫奧巴打邊 亦好過米希

但唔係打Fifa 人工咁貴 又出又入冇咩可能 ff下算

無左山齊士仲順

雲加教就話打得起佢
依家愛狗教邊會救到佢

仲有人相信山齊士50萬鎊周薪

仲有人信佢收錢踢波

5萬周薪都唔要喇

山狗trade ozil ok?

Ok

Iwobi仲好過山齊士啦

水魚獌不願面對事實

有冇聽何蛇架屌
阿記最需要一個反擊AMC
好似占士洛迪古斯
同拿卡 美揚組成倒三角型
再配合進攻綠葉，好似巴塞蘇阿雷斯(唔係咬人嗰個)
要全能王把撚咩
冇聽何蛇建議咪輸囉⋯⋯

聽得多何蛇會令到生活無尊嚴

阿仙奴不了，我要強勢回歸班拿貝

返去打阿辛斯奧後備？

垃圾金童辛有價好賣